【Viutv】 徒步L 一步四千三百公里

大家好，如果各位巴打記得的話，我上兩年(2016年)去完美國，徒步行左四千三百公里，個時有係連登出POST，都貼過唔少相，不過始終得相同少少文字，好難俾大家想像到我當時嘅生活係點。

咁啱VIUTV最近買左個韓國紀錄片返黎，就係我行個條路(PCT)，而且仲要係同我同一年拍攝，片中有啲人我都認得，睇返真係好正，所以再同大家分享一下！

PCT因為「狂野行」(Wild)而廣為人知，但其實Wild似係女主角的嘅個人回憶錄，而電影中嘅片段其實拍到唔太真實，但依部紀錄片係真正拍行緊人，將我地係PCT上嘅生活，真實咁拍出黎，所以大家有興趣可以去睇下。

韓國

有咩問題？

好撚高質 第一集 好撚感動 喊死我